建制派 / 民建聯真係全部閹人黎

民建聯真係全部閹人黎
公公命格，龍門都俾佢拆埋
8萬人工，最緊要自己開心就得啦係咪！

[民建聯又割！！] 李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解 (11:44)

民建聯：蔣麗芸言論不代表我！

建制歸位撐逃犯條例

建制派商界組大聯盟撐逃犯條例 稱主流民意支持修例

【引渡惡法】中聯辦發功箍緊建制票 葉劉：政府決策不應理會示威人數，800萬人只得13萬人上街 怕什麼？？